早20秒出車 東京鐵路公司致歉

日本鐵路素以準時聞名世界，東京筑波快線近因列車較原定時間早20秒啓程，發表聲明就誤點向民眾致歉。

誤點發生在當地時間周二（14日）上午9時發生，據悉一列由東京秋葉原開出的列車，在43分40秒駛至千葉縣南流山站，隨後列車提早在44分20秒啓程，比原定時間提早20秒。

聲明指事件是由列車司機沒有詳細查閲時間表所致，強調事後已對這名司機予以再培訓。聲明雖然表明沒有乘客對此投訴，但仍對乘客造成不便致歉。

專業

垃圾公司

香港：唔好意思囉 阻鳩住你

早成廿秒
切腹啦

如果早廿秒都要切腹既話 我諗港鐵員工應該要集體自焚

小題大造

扮哂野，都係港鐵夠真夠real

扮撚哂野 又唔叫你賠錢

狗鐵衣家學撚哂689同香港政府d無賴厚臉皮點會同你自焚出錯照當無事。

玩電車go 早著會扣時間原來係真嘅

在43分40秒駛至千葉縣南流山站，隨後列車提早在44分20秒啓程，比原定時間提早20秒。

早著一係你揸快車，一係有站早開車，一係直頭飛站，樣樣你都要切腹了

馬英九看手錶

日本人太虛偽

道歉都唔算怪

而係竟然有人留意到先至勁

港鐵連道歉呢啲門面嘢都做唔到呀

成日鬼崇扮無壞車

有咩問題

所以啲早返工嘅人真係無乜守時觀念

你同啲豬道歉佢地又會明你做緊咩?是但啦

可能會有人送車尾
但照計畀客個時間表應該只係準到分鐘做單位

竟然冇人睇到個時間有問題，唔係早20秒

侵略中國幾時道歉呀

睇錯咗，自

我就一定投訴到底 成20秒 痴撚線公司

所以點解龜唔會公開準確既時間表

準碌鳩咩，一星期翻四日學有三日架車會遲，仲有次趁考試先停個幾鐘車

港鐵表示望住你地係金鐘轉車跑過對面月台時，我關門開車走

點都好過狗鐵唔道歉之餘仲光明正大繼續加價

on9日本仔，我遲22個鐘都無事

用過乘換案內就知，就咁search一班列車只得時同分，就咁睇準確係一分鐘以內冇乜特別
但其實有得睇開車時間倒計時，係準確至秒既單位，所以如果趕車，差嗰20秒都真係差幾遠

咪係
20秒跑到200米啦

等我明年再加你班仆街價

關你撚事咩返中國啦你

道歉有撚用咩 我道幾十萬次都得啦

我自已就 班次夠密就ok

有留意過 屌你真係跟住嚟開車

之後再加價

得你睇到有問題
43‘40 -》44‘40開
佢而家44’20 咁應該早左幾多秒

正確態度
輕鐵有一成就好

巴架爺loo

港鐵公式表

遲到 -> 要改善 -> 加價
信號故障 -> 要改善 -> 加價
上一班列車尚未開出延誤 -> 要改善 -> 加價
要狗跳落路軌 -> 要改善 -> 加價
維修成本上升 -> 加價

英國，香港；係咩！碰！

港鐵心諗 而家係你冇左我唔得 仲要我道歉?

你睇佢navitime就知咩料，全部準時到不得了
如果你要車接車上，真係差廿秒都玩完

港鐵：你可以唔搭

壞車 = 額外行車時間

抄家連坐啦

其實單野睇返日本堆速報版講
日本人都覺得洗唔撚果早果20秒就道歉

死撚哂 冇左問公司
主席都

marketing 姐

成日依邊遲遲唔開門，然後望住對面空車關門開車

香港果啲明明上一秒寫住3分鐘到達
之後唔洗2秒就會變即將到達

道你老母歉，日本侵略支那我係要多謝佢呀！多謝佢殺撚左好多支那人

屌那星當年道咗啦, 你老頂毛妖自己話唔使道歉, 仲多謝返人地幫佢竊國, 你自己落地獄問佢啦你老母臭

TX存在感太低，而家出黎露面

戇鳩
連提都唔會提 仲講咩唔好意思

假膠就收皮啦 miss左一班車，有d地方隨時二 三個鐘一班 20秒夠你跑條電梯上/落層啦

南京大屠殺唔見你道歉？

壞左大半粒鐘都唔出通知, 等你入左閘比晒錢先知

MTR其實都有咁嘅case, 頭車/尾車/尾車接駁車唔可以早走，你哋少搭冇留意到姐

利申：經常趕尾車

邊有咁快

咁又點, 咪又係年年加價, 你吹咩

我就咁睇覺得好慘
咁就要道歉
係日本生活要承受幾多壓力？

尾車車長會睇埋站員手號先可以走

咁係文化問題
人哋鍾意咩都道歉先

門面功夫好過冇嘅
雖然我搭緊果條線日撚日都遲延